【匯豐】終於行動升級

死廢老，少少野就搞事搞亂香港

方國珊 都做on9野

方國珊又收外國勢力錢係度搞事

證監豬

肥絲大隻召喚

4個一組 笑左

支持

#笑罵由人

攪亂香港， 撥亂反正， 止暴制亂

打壓於萌芽期

呢班假市民收左美國錢, 係西方國家精心策劃, 目的係搞亂香港

拼音打字

匯豐唔派息係有法可依，法治係香港基石，絕對唔可以俾呢d恐怖分子搞事

佢係咪唔識字, 可以錯咁多個

報定驚啦

On9 真喺好撚好笑

送信講到要對抗水炮車咁

多過3個人都非法集結啦，4個一組

70嵗, 證監豬
中文字都唔識就番鄉下啦那吒仔

佢自己係咪買左勁多

得呈？
得逞呀大佬

證監猪

如果係中銀唔派息，依班人會點？

證監豬係特登 (好似係)

班廢中廢老又想阻人搵食，係到搞亂香港

咁樣4個一組就可以成班出去？
咁搞遊行都得啦

又真係笑駡由人 咁多錯字都要照出post

今鋪真係收錢

報定狗啦

小股民心聲板

連儂牆就俾人日日清
小股民心聲板就無問題？

cls

港畜日日都整笑料，不如轉營搞喜劇啦

方國珊收美國佬錢，佔領中環，可恥

三個人
破壞社會安寧

黑警舉唔舉藍旗？

方國珊有無接受過美國海軍陸戰隊嘅格鬥術訓練呢？

支持驚犬暴力執髮

4人一組小組討論再現

本人並無持有

個埸字

啲錯字多到

全部連登仔扮，曱甴嚟

煽惑非法集結

猪，係咪話緊大陸

猪？

全部連登揾老豆，老母扮，有錢收嘅

其實唔派息絕對冇問題！

問題係佢除淨左，股價減左，但唔派息
咁樣除淨後賣出股票既人，同繼續持有既人

每手On 9 9 咁唔見左$500 up

<--證監豬

好撚驚呀

佢唔係做親都做戇鳩野㗎咩

四人一組
之後黑警每次拉五個人搜身
再位位2000

好暴力

新萌起嘅恐怖勢力

係咪搞事就跌番去 40蚊樓下

李家蕉昨天先講完香港有恐怖主義勢力
今日就真係有恐怖主義勢力行動

收左美國佬錢搞事咁有組織

支持驚察打鳩呢班暴徒

暴徒搞亂香港

立會不勝女又出招
lm方國珊九月再續失敗女神傳奇

戇鳩人唔做戇鳩野咁做乜野

方幗珊重貨

唔該唔好搞亂香港

個豬字好似p 落去咁

唔係破左產咩

收左外國錢搞亂香港

用拼音打字？

點解唔係告英國而係告返自己公司

有共同目標聚，佢唔使搞咁多嘢都可以搞你

完全係恐怖主義苗頭 威脅國家穩定既破窗口
(支那啲中文真係on99

做乜9

嚴重抗議
方國干預中國內政

出速龍小隊同銳武水炮車啦
或者出200個流浮山刀手啦

班曱甴黃屍，借匯豐唔派息，於是帶頭搞事，佔領中環，搞亂香港，真係豈有此理

支持香港警察阿sir madam ，將班暴徒打到仆街

例如：
1）無警告下射TG/ 布袋彈打盲眼
2）無警告下胡椒噴霧射眼
3）揸警察電單車直接撞入人群
4）無警告下手槍近距離射胸口
5）扭斷手腕
6）先非禮，後強姦，再棄屍郊外/沙灘，然後向外宣稱，經過調查，無可疑
7）直接高處掟落樓，然後向外宣稱：對方有情緒問題/欠債，經過調查，無可疑
8）派臥底做股東，混入人群，左持水撥，右持雪糕筒，作收發難

呢班人真係世界級

選舉近了, 大家都匚悔改

睬你有味

英國監管機構叫唔好派息，做乜唔係衝去英國領事館抗議

加埋唔夠一百隻字
點解可以有咁多錯字

選舉近了

英國狗我屌哂你地老母

暴徒

所以匯豐一話唔派息 匯豐就會升番價
唔見佢升係匯豐唔值咁多錢姐
如果要匯豐派息 未係股價跌番囉

英國內政不容許他人說三道四

方國珊又做埋堆低能野

要求匯豐只準買入不準賣出，

仲要捉埋d惡意沽空

HSBC 接左一蚊都唔洗賠～位位政府存款保證50萬

支持香港警察派便裝臥底，混入人群，扮係匯豐小股東，之後引班友去搭地鐵，之後到左太子地鐵站，速龍小隊一湧而上，隨便打，直接殺。然後搵消防夾口供，話無死過任何匯豐股東。再夾埋地鐵，扯貓尾，話無cctv可以公開。close file，完。

之前做過一次，有經驗，
今次第二次做，阿sir madam 更加上手

猪
嵗
做乜撚嘢

冇左個處=冇左隻豬

條hihi 真係不學無術

支持匯豐依法(英國)唔派息

拿偽進仔
呢D人屋企收埋唔少錢
你入屋搜查 好過你呃OT
骨又脆 省好多力

有冇手足報狗
匯豐廢中暴徒😂😂😂

廢老暴徒

G持驚慌炎症汁髮

可以key番連豬個頭落SFC隻鷹度

而家搜查令都唔使
直接爆入屋

嘩 ar sir madam今鋪 fat fat la
入屋搜刮完又可以沖涼揼骨賭波賭馬飲酒食煙叫雞宵夜直落

爽yy

4人一組

原 link ：

我無改圖

拿 偽進仔
呢類一野打爆佢個頭 再告襲警 搶槍
強姦就免啦
咩金鏈 手鐲 再唔係連佢隻金牙都拎埋
唔洗一哥親自落手教你下話

其實有無人諗過匯豐係故意唔派息，想鎖住支平安啲錢？等支平安知難而退，然後退股。

收外國錢搞亂香港

催淚彈準備

佢本人都on9, 共事過就明

廢中廢老咁唔捱得
想當年我無息都照買

佢立法會參選政鋼係咪立法要求匯豐派息?

元朗地鐵站個班白衫黑社會恐怖分子會唔會喺中環出現？

班白衫黑社會如果襲擊方國珊咁點算？
好驚呀

1823

4人以上 拉鳩曬班垃圾啦

on9梗係做on9野啦 共狗黎嫁佢

收左美國人錢搞事 要實彈鎮壓

搜身要佢5人一組
每人2000唔洗喂到埋口下話

佢都係當做show
呃下TKO d人，嗱我有做嘢架
佢果封簽名信，你畀完hsbc
人哋轉頭掉落碎紙機

一人二千，息收唔到仲要科水

匯豐唔派息，班黃屍曱甴借此佔領中環，搞亂香港。

光頭警長呢？
嗱嗱聲微訊出文啦。
仲唔快d手持散彈槍，手指扣入板機，去中環，鎮壓班黃屍曱甴？

一齊去非法集結

方國珊自己loop左幾多, 做左幾大槓桿?

匯豐都係依法唔派息，班廢老又係到破壞社會安寧
阻人搵食

搞亂香港

憑你啊?

今時今日四個唔相識嘅人聚集一起，有冇問題？使唔使要申請呀

我睇緊咩鬼國字

支持
到時股價再插廿蚊

點解唔坐低傾下
點解要咁暴力

唔好搞亂香港得唔撚得

惡唔出樣

攪亂香港
有工番，每月有股供就應知足！

非法集結

匯豐要每年包賺包派息？唔明

哪叱鬧中環

又穿 28.8 見

因為收左錢

除淨只係類似建議價嘅野，佢唔派息啲錢仲喺到，正常應該升多過除淨，跌只係啲人唔睇好佢

恐怖分子 搞亂香港

我以為4個一組
上ifc排隊

你都有道理
但都要計算當日升幅跌幅（根本計唔到）

但如果我當個日冇升跌
咁除淨的確令股價下跌
而佢又冇將跌幅既股價做息派比股民

為選票, ON 9

方國山唔夠藍，
真藍絲一早吹雞圍匯豐總行

都？佢唔係本身戇鳩架咩？你支持佢架？

問題係冇派息，佢個market value冇變，個價照理係唔變，個啲變動係啲人expectation變，你都識講呢啲計唔到，如果除淨個日有bad news，裂口低開，上唔返去，唔通你又叫佢派埋差價俾你咩

收左美國佬錢

總共有幾組?組與組隔幾遠先唔犯法?

包容啦，咪搞亂香港

成日係到搞搞陣

非法集結 拉得

其實除淨左唔派息係有問題

先供股，後派息

派左啦，0蚊唔係派呀？

就快到三點鐘

9）擅自喺警棍上加裝鐵環，增加殺傷力，無差別毆打匯豐小股東

香港警察揮警棍：要求派息吖嗱，派息吖嗱

今次黃屍借匯豐唔派息，佔領中環嘅非法集會，根據警方嘅統計，會有幾多人數呢？

股價係好難估

問題係個操作手法會唔會有問題
你除淨左就一定會短期跌價 因為你派左股息出去
但之後話唔派股息 會衍生既問題係

會唔會有內幕炒家睇準呢點黎賺錢？
趁除淨短期跌幅大手入貨
咁之後宣布話唔派息 正常個價會上返派息前水平（因為你資產總值無少到）
班內幕炒家賺到笑

係咁岩撞正股市大跌先無咁明顯
如果今次容許佢咁做 之後其他股一齊咁樣玩
港股就收得皮啦

佢咁樣彈弓手 係股民都唔敢再買佢啦

陰謀論講 會唔會有班收到內幕既人係呢下彈弓手到想賺錢呢

匯豐唔派息破壞社會安寧

柏林sir出山啦，一於扭斷班黃屍匯豐小股東嘅手腕，以儆效尤，哼

反中亂港 暴徒 搞事

#和平地請願

黑警話事呀！但我突然想起當日去機場，而家不用去啦！機場變咗死城

方國珊收左錢企圖衝擊香港金融業。用心醜惡。
支持滙控依法唔派息。

一定有息派叫 債券，

你買果D 叫 股票。

股票風險大過債券是常識吧

係咪收左英國佬錢?

On9
大股東都未出聲，小股民wfc

升級係為左證明升級冇用

批評咁大膽

真 咁玩都得

利申： 有幾手

最慘係開左個頭 唔少妖股都咁樣玩姐

你知香港特別多妖股嫁啦 夾埋炒起又唔係咩奇事

呢單野著眼點唔係股民收唔收到息

佢地自己投資問題

問題係個操作會引起其他投資者既注意同會唔會有漏洞比人咁樣玩